個人一路係度喊 完全唔知點

最近自己成日唔開心 成日喊
唔敢同任何人講自己唔開心既野
樣樣野都好驚好驚 每晚都訓唔著
至少係床2-3個鐘先訓得著 但訓唔著又擔心聽日d野做唔切 之後一個月既事會擔心哂 朋友關係又擔心
又唔想食野

同屋企人關係先係主因唔開心 但有試下溝通都係無用 永遠都係咁

洗唔洗睇醫生？ 有無人傾下計 唔知下一步應該點好

玩下輕鬆下

咸乜撚咸完日子咪見過
搞到聽朝眼腫鼻腫又眼訓為乜
再唔係打返個靚J x 3人都乾仲訓唔到?

好易有情緒病 乜都唔好理 請幾日假 攞啲錢去轉旅行放鬆下先

同屋企人咩事先？唔針對處理點搞都死啦

日日返屋企都對住 訓醒都係一樣
所有野都係一樣 好似無解決方法
咁多年都一樣係咁

我無自己一間房 想喊做咩都係要細細聲
多謝你講幾句安慰我

輕鬆完都係要返屋企

喊曬佢出嚟

上個月去完返黎都係一樣
但睇下下個月有無假拎

你應該有情緒病
似係焦慮症
最好睇下醫生

其實同朋友/屋企人講係最好
成日屈係心到發洩唔到係好難受
早排分手都係屈埋自己
老母都驚左我問我咩事成日困住自己
過左無耐喊住同朋友講,咩都講,真係會好D架
不過都要時間去適應
話定POST上連登叫下春都係發洩方法之一
加油

永遠都係我遷就佢地 我做每一樣野都要睇下人地眼先做
鬧又鬧過 咪又係繼續好似以前咁
好想搬 但唔夠錢搬

有無醫生介紹 我唔想比朋友 屋企人知

返ft 定pt先？
Pt直情唔好撚做 做一排廢青先啦
Ft就將所有唔開心嘅野發洩係工作出 化悲憤為力量 等自己無咁負啦

叫下春已經會好d 多謝你地覆我 好似有人陪傾計好好
有時同屋企人/另一半講 佢唔會體會到我講
佢地會覺得小事 訓落床就訓得著
我都想呀 訓教好多年前已經係我既煩惱
成日走去問人 點先訓得著？
我只係想一覺訓天光 唔洗半夜醒 唔洗諗咁多就好
每日都擔心 擔心聽日後日將來 完全唔好受

pt 我係學生 除左pt都仲要返學
返學又諗野
我會試下唔好咁唔開心
多謝你 覆我已經好好

我冇呀
我之前都係因為企圖自殺
俾人拉入院先有得去睇

只想同你講聲 加油呀！

我應該有少少 少少傾向
會諗其實我份人唔叻 留係度無咩用
但未有勇氣做既
有時同屋企人嘈交會有少少想好似你咁
我都驚有一日會係咁
有時會控制唔到自己發癲

想係未咁樣之前 睇下自己係咪真係有病
又有其他野諗 我驚留record

你係做咩會咁呀？有無興趣傾下計

Yes ，係會留record 如果你信保險就一定睇之前買定晒！唔係好難買到！我而家想買都買唔到了
我都係自卑、感情生活不如意、細個讀書大壓力追唔上成績、又搵唔到工之類
但我睇醫生話我嘅自殺傾向只係諗法偏激，唔係有病，只係性格嚟
其實情緒&控制唔到未至於叫有病，但你長期因為情緒失眠就大機會斷你有病
所以快啲睇！

我啱啱都發作，我幾年冇睇醫生，應該嚴重咗了

我諗下睇邊個醫生好
失眠左好耐好耐 一訓就緊張

我好窮，睇公立咋
但唔係急嘅應該有排排
要真係威脅到自己/他人再叫白車先最快有得睇
你可以扮野𠝹幾條幼痕，叫朋友幫你報警話你要自殺，之後到醫院繼續嗌自殺，咁就好快可以有得睇醫生同埋係入面訓返個令兩星期

樓主加油呀 番緊咩Pt 不如唔好番住抖下先啦

依啲唔係入青山咩

見識少其實可以google增廣見聞嘅

返埋呢兩個星期會唔返住
返學都會有少少壓力 又驚d野做唔切
多謝你支持 希望真係會好d
應該下兩個星期會去做下運動

建議你試吓搵一日去間靚cafe 放低電話攞枝筆 好好整理你嘅情緒同埋計劃你要做嘅嘢 寫出嚟可能會暢快啲
加油呀隔住個mon有我撐你 你會捱得過去㗎

下兩個星期去試下
多謝你比建議我

陪你傾下計囉

多啲上黎連登叫春啦
有時同身邊啲朋友講 佢地出發點係幫你
但聽到太多負能量都可能慢慢唔想理你
所以有咩上黎講仲好 無人識你講乜都得

咁咪直頭唔好理佢地既面色，自己中意做咩咪做咩！
你呢加最重要係搵返一個岩自己既發洩渠道...
唔好比負面情緒超過自己既所有野，好多時就係你太在意別人先令到壓力好似不斷加重咁
放鬆d啦香港人

好呀

係 多謝你地聽我叫春
唔敢同人講 佢地會覺得好少事
唔知明白我點解會唔開心
今日又係好似琴晚咁 係條街度又想喊

有少少控制唔到自己既情緒
咩都擔心 我都知唔應該咁
但好似愈想控制愈唔開心

我都想呀 有時會比人鬧
唉係屋企做每樣野都要擔心一下先做到
其實真係好唔開心
自問已經盡量遷就 但係無人會理你感受

係啊 我明你
所以我都開始唔想同朋友講
雖然佢地話有咩都可以同佢地講

Eason都唱啦不開心便不開心
不開心唔洗夾硬屈住

多謝你 我要收拾返心情啦
希望我唔會再開post叫春
我會試下唔好諗咁多

唔緊要WOR 叫春又唔係犯法
有唔開心係應該要叫春
如果唔係好似我咁屈下屈下就出事
諗野方面 有時控制唔到自己嫁 諗咪由佢諗
可能諗諗下又訓得著訓醒又一條好漢

係咪就黎m/黎梗m?

呢個先係你真正既主因

放工去公園/海邊坐。再加個手機電台

加油啦樓主

做人有屋住有飯食有衫著 仲有咩好擔心

樓豬鍾唔鍾意睇戲架？

會諗下有無人估到係我 疑心好重
係啊依家講下好好多
又擔心訓唔夠 聽日好多野做 會做唔哂
訓教對我黎講 係一種壓力
每日訓落去 好驚訓唔著 無限loop
好比心機控制 但係控制唔到自己訓著
好驚夜晚 無哂人 好寂寞就想喊

你依家無事？ 希望你都好好
多謝你 有時諗 陌生人都識安慰你 但屋企人無
個下失落感好勁

無

擔心太多... 擔心搵工 諗下自己將來
個下先絕望 好似無希望
我知自己係算ok 但我控制唔到諗

我會試下咁諗

鐘意 但依家好感性
覺得人地好慘都喊

過多排去睇下喜劇

樓豬加油啊

我都承愛緊
唔知點做好

但係點解我成日開po都冇人理

承受